陳雲：安心出行碼可以應付？

陳雲：安心出行碼可以應付？政府的黃絲打手又出動昆人，教人用太空卡、純wifi 電話鳩嘟碼啦。政府一段時間不理會空心手機，等大家適應之後，會忽然假裝發現被市民欺騙，於是規定嘟機的是手機實名制。原本政府只是立法規定買太空卡要實名制，變成所有手機都要實名制。
之前政府說檢驗covid-19夠係講檢測只是檢測病毒而是不看人類DNA的，於是一批水喉水樣品過關之後，政府規定要有人類DNA的才受理，否則罰款或監禁，並且頒布強制檢測令。
目前香港已經無法治，因為防疫條例是不必經議會討論，政府可以隨便刊憲就修訂法例的。故此你們不要用2019年的反修例的態度來看待！更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。
抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。
全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。
下次繼續投錯票囉，屌你個西，因為你討厭陳雲嘛。反正陳雲不會再參選。2016年立法會選舉的黃金機會已經永久失去，如果你還知道當年陳雲參選的時候為香港人籌劃過什麼議程的話。
趁我仍未被捕入獄或橫死街頭，請各位放心share。這是我在庚子年歲末，又一次憐憫你們，你們不安心share，就是死路一條。過了今晚十二點，就是辛丑年，辛丑年是大凶年，我可能會在這年死去，未必可以再拯救你們，到時各安天命。拜拜。
（圖片來源：網絡）

你講就最叻，因為你唔會上身，你又唔係開餐廳

安心出行唔裝就係唔裝

安心出殯破解方法其實就係咁簡單

抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。

2021仲貼陳雲出嚟果班真心智障

內文咩野都唔睇，人云亦云，唔個邊個智障呢

呢個post 前半段係講得冇錯，革命不是請客食飯，安心出殯一定要堅決抵制

後半段聽唔入耳可以唔理，但前半段係冇講錯，係預言黎

過了今晚十二點，就是辛丑年？

我以為係十一點

人出世就會死都係預言

推

佢講得岩喎
出面仲有好多嗰啲咩翻版出行 太空Sim卡嘅智障post
根本係幫手維穩

兩種講法都啱
頭蛀香都會分十一點同十二點兩轉

PUSH

連登係咁架喎

「高先電影」回應連登：沒有支持「安心出行」

太空sim 卡呢d 野你估政府班AO 諗唔到咩，佢地係仆街陷家產，但唔係弱智，你地諗到既野佢地都會諗到，只不過個政府係需要一個契機/藉口

十一點呀

姐係好似打仗咁出師都要有名

邊關事。

點都會行實名制。

唔關你真心假意3310定太空卡。

熱狗

推上去比連登仔屌先

某一派咁講啫
亦有人話要分早晚子時

睇下內文先啦

卡實名制同機實名制係兩回事噃

國師果然系國師。今年咩日子上路？

PISH !!!!

香港人不嬲都係以為自己夠醒 自負又唔認衰
所以仲有人諗可以靠偷雞過關
再講白少少 一係就正經反抗 一係就做奴隸啦

內文一大段最重要既唔睇，就去聚焦係最尾擺到明玩膠既呢一段仔，真係為屌而屌

這就是兒登

邊次唔係
不過兒燈仔咁叻又自信就無所謂啦

兒燈仔作用不嬲大過咩pr 五毛狗

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

戇鳩陳雲
所以話依條神棍由始至終都係紙上談兵
一大段屌議員(之前屌埋區議員)
就咁一句
店鋪和顧客不合作就可以。
天真到

連登仔成日鍾意講邏輯
陣間又話陳雲滑坡架啦
根本港共唔係用邏輯
呢個係共匪辯證法

講真話你又唔信
係要搵條「寧願徒勞無功，亦不無動於衷」嘅路行

我以為立咗春就是辛丑年

我覺得如果要做到卡實名制，機要實名制都冇話唔得。

而家重可以話買部平機/用舊機裝不安app, 裝完以後唔連上網，但之後個app要你實名認證咁點

簡單嚟講，時間問題，即係佢推幾快幾多咋嘛

呢個好複雜啦
都係兩種計法都可

兒登黃絲精神病未睇先屌

兒登仔永遠見到陳雲就會屌，
內文係乜都唔會睇，屌左先
到煲水越煲越滾，先後知後覺

熱狗國屍無腦粉咁上下水平
今時今日佢同蟲泰一次差館都未入過
樓下個呀伯都知你咩料啦

政府的黃絲打手又出動昆人

割屍又攪混淆視聽

抵抗啦，唔洗安心出行，就抵抗你哋口中既鳩帶口罩，幾時開始

國師又講真相，cctoy只能留下負皮不願面對

兒登：

人哋抗爭要創意ma，就係呢啲創意俾到香港人假希望lor。捱到美國制裁就ok， 美國制裁咗啦，但香港愈來愈衰，咁點算好？

真心想知點抵抗法？

真係玩黃店搵錢上腦

弱智信徒真係無分析思考能力
安心出行依家係變左經營既條件咁樣，就好似個飲食牌，酒牌。你唔跟規矩佢就拉人罰錢。店主抵制唔唔裝就好似無牌經營。叫全部人唔裝就即係叫全部人唔攞飲食牌咁樣，你認為有無可能？一句口號抵抗就以為自己講左咩絕世好橋，笑死人咩。

拒逼客嘟安心出行淪暴政幫兇 「赴湯杜火」健身室年初七結業

樓下啲cm仲要幫黃店諗點樣可以唔犯法地做生意

香港可以咁做嗎?黑警唔會好似搞9黃店咁搞9我地咩?

黃絲最鐘意架嘛
要畫面好靚，好撚感動，有冇用? 唔理啦，唔通乜都唔做咩，夠浪漫畫面夠靚先係王道
不合作就得? 咁撚簡單，唔信，冇靚畫面，不了

計天干地支就一定用返24節氣
用皇帝紀元先會用初一十五

叫陳雲好好睇下曆法書先⋯
絕對唔係兩種計法都得

利申：有學風水命理

立左春就係新一個天干地支年

天干地支係行太陽曆，絕對唔係跟初一十五

唉....佢地兩公婆真係付出好多.....

你係咁學啫
唔代表你嗰套一定啱

兒登就是因人廢言

19年點抵抗 今年咪點抵抗

777：市民，你算計我！

所以唔好講抗爭了，初初禁蒙面法都仲有反抗理得佢照戴口罩，依家咁無道理嘅rule 都幫手實行，一係順民一係移民算啦

Btw，你估喺香港啲鬼佬會理乜鬼係安心出行咩

熱狗要反，但公道啲好

黃絲不願面對，如果作者改成係其他黃界kol就輕鬆過千正評

2021都仲信呢嚿雲真係一嚿雲嚟

佢地班廢物唔洗上身剩係係網上9up梗係口響
仆街政府完全有能力日日去黃店檢查，check到冇叫食客用出殯係咪陳雲班廢物幫手交罰款？
叫人反抗得句口號，我都識講啦

唔啱咩，要合法地抗爭，唔合法會被罸架

香港地方細，市區集中，仲要政府超有錢，大把資源去執法。口講反抗梗係易，點做到先係問題。幫智障隨口一句反抗唔洗成本。

咁努力反抗唔該以身作則，今日開始唔好戴口罩出街先。

2019 年個個都出黎犯法反抗架喎

挽留国屍

雖然熱狗係柒
但好多都被捕過
不要屈

駁唔刀。
btw，漏咗個閱讀智力門欖：IQ>80

經過2019咪俾大家知道反抗好困難囉。係好撚灰呀屌你，但我唔會扮智者以為自己有絕世好橋，唔會仲去向已經滿身修痕既反對派任何人恥笑同抽鞭囉。明唔明呀

不學無術就係不學無術
你用干支紀元就係用地球環繞太陽一週+木星回歸年（六十甲子）去定落黎既計算方法。
本身係一套天文曆法。
用初一十五只係唔讀書懶用腦唔識睇日月星辰，同街市師奶講炒股一樣，人云亦云。
一套要有科學根據既理論只會有一個基礎，你係要話兩種講法=搬龍門，雙重標準。
唔通準果時跟太陽，唔準講時就跟太陰？
貼埋啲新聞link當眞理，難怪迷雲黨成日畀人當傻鳩

城邦派係咁

老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。

其實而家已經唔係合唔合法既考慮，而係點樣做唔好比人捉到

佢今次冇咩高見咋喎
同依兩日d 人講既野差唔多
就係叫人唔好走精面去嘗試迎合政府
不過國屍臭朵
就算佢講阿媽係女人都要比人屌架喇

2021年仲驚個弱流感捉人戴口罩果班最撚弱智

點解會退步成咁？ 因為槍打出頭鳥，2019 打嘅係班勇武，勇武唔妥協就死嘅死拉嘅拉流亡嘅流亡散嘅散，啲人仲話佢哋係鬼，身後嘅人只係識搞咩黃色水魚圈，真係好團結搵錢。

初初能無視惡法果班勇武無了，政權轉移到呢班人了，但呢班人從來都無勇氣去反對惡法，根本就係籬埋喺勇武後面扮黃扮抗爭，又點會識團結全部黃店去對抗加喺佢哋身上面嘅不平等條約

如果黃店都幫政權實行惡法，仲係唔係叫黃店？ 所以如果做唔到團結反抗呢啲惡法，剩下落嚟嘅只係真黃嘅離開香港（有公務員無簽宣誓辭職），留港假黃嘅何必再扮，唔好再分黃店籃店了，都係為咗自己安全唔犯法幫港共實施惡法去奪取他人自由

正式學術上立春係叫新年
立春同雨水之間既初一叫正朔或曰元旦，其月份叫正月。

新年同一月一日係兩樣唔同既野黎。
係唔可以混為一談，亦唔係話你有你果套，我有我果套。

所以點解西方文明社會要定立一套SI unit 去規範度量衡，天文地理。
就係因為你有你果套、佢有佢果套、英制法制德式，結果歐洲打足幾個世紀好多時就係因為呢啲問題。

係驚大陸再放毒，真係驚，唔知點解呢排香港突然多咗講普通話嘅人

咁陳雲都知道有兩種計法嘅

莊元生：
香港天文台真係亂嗡。立春作為農曆新年之始是數術界常識。干支對現代人的最大意義是算命，八字計算是年月日時，各有一天干，一地支，故名八字。若依天文台的官方干支紀年，就會算錯命。
香港禮崩樂壞，由官方開始。
陳雲：一日華人未華夏建國，政府都是西洋傀儡政府，無資格答華夏文化的問題

講一大堆野原來就屌人唔投票比佢
比佢入去又點改變到d乜？
2014已經大把人屌緊議會垃圾無撚用

如果有一定數量既黃店好似赴湯蹈火咁執笠反抗
而黃絲又養得起因為反抗而執笠既黃店
咁就真係體現到黃色經濟圈既價值

你學多啲先啦
呢啲傳統曆法本身就係半科學
係幾個曆法嘅混合體
唔能夠純粹用科學去睇
千百年啲人都係咁用
係近代啲人用科學去睇先流行話用立春做歲首啫
我唔係話邊種講法啱
呢樣嘢本身就大爭議性好大
實在無理由斷言任何一方嘅說法係一定錯

PR 唔好真係會食得屎 係真

抗爭從來無安全無shortcut，就係因為太多人有呢啲巧取嘅心態，我身邊嘅人都唔再理了，無決心嘅何必勉強殘存

你連出街唔戴口罩都唔敢，你都係恐懼撚政權既幫兇，一係走一係認自己係狗，ok ?

咁點解有岩果套唔講，要講錯果套？立春之日就係換天干地支，新一年2月4日就開始左，咁仲聽日仲新乜野年？

乜撚嘢幫政府實行惡法 你WFH係咪又係配合政府實行惡法啊 你呢班怨婦好叻將所有責任推比市民 咩冇勇氣對抗 冷靜啲照吓鏡望吓鏡入面嘅自己 係咪死狗咁帶口罩出街 係咪同網上屌嘅人好相似

咪撚用勇武個名做reference啦 我識嘅大撚把勇武係你口中屌啲人 有你屌黃色水魚圈嘅老板 黃色水魚圈嘅員工 有你口中屌配合政府嘅市民

少少嘢都唔肯做仲講乜反抗日日淨係識講好嬲好嬲，一要付出就無人肯做

你眞係讀返書先啦
二千幾年前西漢太初曆就定左立春係新年啦，你未on9啦

你再睇返你啲同門師兄弟post既野先
佢地既然屌得天文台用初一十五亂9黎，
就叫返你地師傅出post前用返自己一早講正確果套先出門啦

班怨婦包括熱狗在內 出到街咪又係做返佢哋屌開嗰堆人 帶口罩派口罩留守非法議會 遲啲蟲泰出席立法會掃安心出行就好笑

全港最勁鍵盤戰士，沒有之一。

陳雲最仆街既事係教左一班無腦又冷血既信徒。永遠離地指責同路人，但自己唔落場，又可以好厚顏咁笑任何人做得唔好。視所有人既付出係垃圾，所有人既傷同代價無無物。呢啲冷血風氣再吹落去只會令所有人對任何事漠不關心。

講返呢條友既論點，基本上即係鬥黃，你2019唔做勇武，攪到依家要配合政府。你做勇武就話你企唔夠前。企前就話你唔做炸彈人無殉國精神。屌你啦，永遠只係識責難同路人

二千幾年前睇木星用太歲年添
跟住慢慢民間一向用初一做歲首
你可以話二千年都用錯
但好多嘢你唔能夠科學地 將幾套曆法分開嚟睇
習俗上 傳統上 會自己生成一套系統
嗰套系統唔能夠用科學隨意否定

所以黃色經濟圈一直都係港共容許下唔理住先有嘅，依家佢要搞了，一直都無諗過要危險犯法嘅又會唔會去團結嘗試？

屌你老母呃鳩人睇，原來又係講啲廢話

預言？跟住咩？

你咁講唔只黃絲啦 所有人都係咁樣 班怨婦屌人帶口罩 出街咪又係死狗咁帶 熱狗直頭派埋口罩 講到普通感冒菌 又賣乜撚嘢銀離子水 上網blame人最叻 做咪又係一鳩樣

我一日wfh 都無

陳雲條撚樣

仲話當初選咗佢 做立法會議員

就會點點點

Okay 唔用水魚圈，但唔好同我講黃色經濟圈係一種抗爭，當如果黃店都幫政權去實行惡法去奪取人民嘅自由，咁又係咪黃店？

我係想你哋做怨婦做得徹底啲姐 要屌就屌晒所有市民 包括你自己 你現實唔舉光復香港旗係咪配合緊國安法？你唔嗌口號係咪配合政府施惡法？你唔遊行唔示威係咪「但呢班人從來都無勇氣去反對惡法，根本就係籬埋喺勇武後面扮黃扮抗爭」？

造就今日封區局面 黃屍豬恐懼撚居功至偉

準備緊，真係有咁諗，當去到我要宣誓嘅時候就係了，我有底線嘅，唔會求存，但唔係因為口罩，因為都係怕大陸會落隻更毒嘅出嚟，真係唔難

個問題係
干支紀元係一套（太陽曆）
太陰曆係一套
仲有夏曆、商曆、周曆、秦曆etc.

但漢家一統天下，就用夏曆定正朔，太陽歷定新年，從此陰陽合歷官民同用。
之後二千年基本不變，只係24節氣啲排位根據氣候變化有換下位，但用太陽去定年係原則黎。
你只可以話係兩種曆法平衡對照但絕對唔係有兩種計法都岩。
用得干支就係跟太陽，呢個係原則黎，用太陽曆計換日綫果啲天文台都有數據，計埋幾時幾分先係立春果日。
同太陰計初一十五眞係兩回事。
你只可以話係民間用開初一十五，唔代表啲咩
但做學者有原則唔跟係好大件事，只會失信於人。

其實留意返啦 講得最多食黃店抗爭係你班怨婦 根本個個當生活一部份 乜撚嘢幫政權實惡法唔想再回應 上面已經講咗你班怨婦係鍾意推晒啲責任比市民 你係咪可以替佢罰錢替佢坐半年？

解決糧食價格高既問題好簡單，大家唔食野就可以，只不過會餓死咁解姐
估唔到堂堂一個學者會提出啲咁既意見俾人解決問題

黃店可以係延續精神、打擊藍店（起碼依家無乜打正旗號藍店篤眼篤鼻）或者純粹消費上支持同路人，俾錢俾得開心啲。係好多層面。抗爭都係好多層面，有柔性宣傳，有係時不與你時留住同路人等等。黃店當然無能力擊破政權。你問我點樣贏有無一招絕招就ko 佢，我諗無人有答案。想要絕招問返國師，佢應該有啲說法，你哋到時記得跟住做，記住行動比說話重要，呢個時代最唔需要時事評論員。

黃店要安心出行係無奈，而唔係幫兇。條例要壓落黎，係政權追香港人接受，唔係啲店追你。所以出面咪好多人討論緊點樣去迴避。正如戴口罩令，你每口都戴出街，咁我可唔可以指責你係政權幫兇？

入去同班手足講

[拋磚引玉]破解安心上路偷機內資料方法

安心出行係好撚恐怖

已經俾人蝦到上心口，戲院餐廳叫我scan qr code 我會即刻調頭走，今次唔走精面，唔裝就係唔裝

民間用開點會唔代表啲乜
曆法唔係淨係作風水之用
有時純粹用嚟記時 約定俗成都好重要
即係有啲人話 咄咄迫人要讀嘟嘟迫人先啱喎
但係約定俗成唔係咁讀吖嘛
你要讀嘟嘟迫人唔會話你錯
但又唔可以話一見人讀拙拙迫人咁就話人錯晒無原則囉

我只係認同陳雲今次嘅講法，無關佢個人，無關佢以前講過啲咩

能夠團結所有人，由黃店到顧客，唔用安心出行，仲要大搖大擺咁唔用，將所有安心出行係唯反個人私隱而無助防疫嘅理據列出宣揚，令到執法者先係理虧要心虛，先至係唯一一個唔係今日割五城，明日割十城

依家未實行我哋呢邊已經心虛想盡辦法行shortcut，斬腳趾避沙蟲，真係算啦

唔用間店停業14日兼罰錢。係依家民情之下點反？理想是好，但要諗下現實中點執行

店鋪每個月交緊幾皮幾十皮租 要點不合作?

之前港共唔係吹風話買電話卡要身分證同名登記嘅咩
中撚哂計

佢哋只會要人付出 怪人哋付出得唔夠 到要幫手就潛水 眾籌佢哋唔屌人人血饅頭已經要多謝佢哋

口罩我okay，口罩令唔關我事，未有口罩令我都戴緊，之前禁蒙面法更加用，有人唔鍾意咪唔用，我唔會舉報又唔會避開，但我用咗又真係無咁擔心奶咗會傳染俾屋企長老

問題係，安心出行你哋係咪真係okay 先

国師神机妙算
下一步是咪煮食用具實名制
網絡言論實名制
最後全民實體腳鐐

汁

明報專訊】政府擬引入電話智能卡（SIM卡）實名登記制，諮詢公眾一個月，建議全港約1200萬俗稱「太空卡」的匿名電話智能卡用戶須登記個人資料，每人最多可向每個持牌電訊商登記3張，而執法機構如有緊急理由，沒手令下也可索卡主資料。商經局長邱騰華表示有迫切需要引入實名登記，以打擊和防止涉及太空卡的嚴重罪行（見另稿）。被問到提出立法是否與《港區國安法》有關，邱無正面回應，「任何罪案都好，只要能夠協助警方或其他執法機構打擊罪案活動而又收效，就是立法目的」。
俗稱太空卡的匿名電話智能卡，現時購買毋須登記個人資料，政府表示太空卡令罪犯可匿藏身分，從事嚴重罪行，全球約155個司法管轄區已實施登記制度。邱騰華表示，本港立法是為與外國看齊，又強調只屬簡單的資料登記，不影響使用（見表）。

每人可向持牌商最多登記3張

邱：港電訊商多 一人可擁逾90張

政府表示現時全港有約2100萬名流動電話用戶，約900萬（44%）使用「上台月費卡」的服務計劃，其餘56%、即約1200萬使用「太空卡」。當局建議現時使用及日後購買「太空卡」用戶，須登記個人資料，每人只可向每個持牌人登記3張。被問會否影響部分市民或企業使用該類電話卡，邱騰華表示不希望數目太多會造成漏洞，令人利用「空隙」從事不法活動；又稱3張「好似好少」，但香港有逾30個電訊商，若有些人有需要，最多可登記90張以上。

邱騰華表示諮詢期間會了解執行上對市民及業界的影響，再決定如何落實。被問到諮詢期只有一個月會否太短，以及如大部分市民均不支持實名制，政府如何處理，邱表示任何諮詢都不設前設，視乎諮詢蒐集的意見。不過商經局昨向立法會提交的文件顯示，「維持現狀並不是一個選項」。

諮詢一月稱無前設 盼今年度立法

交立會文件指「維持現狀非選項」

諮詢文件亦提及落實時間表，政府今日起展開諮詢，至2月28日結束，希望本立法年度內完成訂立規例，然後分兩階段落實，首階在120日內讓電訊商建立並預備登入系統及數據庫，隨後會用240日登記，然後才實行，至明年第三季會停用未經登記的電話卡。

文件沒提 未答是否關國安法

實名制其中一項焦點，是建議執法部門日後在有迫切需要或緊急理由，即使沒法庭手令，也可要求持牌人提供「太空卡」用戶的登記資料，但不包括通話紀錄及內容。被問到何謂「迫切需要」或「緊急理由」，保安局副局長區志光稱屬拯救生命或嚴重罪案有迫切性，但沒回應是否與港區國安法有關；諮詢文件亦未有提到國安法。

私隱專員公署昨回應，表示會詳細研究諮詢文件，並考慮市民關注的私隱議題，公署會就保障個人資料私隱方面向政府反映意見。多間電訊商昨對登記制度未有具體表態。香港電訊表示會仔細研究諮詢文件內容，並向當局提交意見；3香港回覆稱會詳細研究諮詢文件內容，並於諮詢期內向當局作出建議。數碼通表示會詳細研究有關諮詢文件內容。

方保僑質疑規管太空卡難堵電騙

資訊科技商會榮譽會長方保僑認為，現時很多電話騙案使用虛擬電話系統及應用程式，即使規管太空卡，亦不見得可堵塞罪案漏洞。他又說一個月的諮詢期太短，扣除農曆新年假期後只有約3周。

餐飲業組織「稻苗學會」會長黃傑龍於facebook發帖表示，一間酒樓隨時使用8至10張電話儲值卡，又說現時茶餐廳及網上商店普遍使用通訊軟件做生意，信用卡機亦要用電話卡，質疑一間公司怎可能只登記3張卡。

屌呀，咁多錢做安家費唔好

陳雲有冇食藥，根本係兩個人

所以再怕落去就冇了

我只剩低諗下點樣幫被困嘅人就算

唔ok 呀，但呢個唔係黃店既責任wor, 唔係佢哋攪安心架wor. 當你香港有1/4 食店係黃，當中有 1/3 真係激烈抗爭唔裝唔用，最尾被罰到執笠，咁之後呢？安心會唔會無左？係唔會囉，而執左既黃店咪藍店頂上。

無架，對抗暴政一向都係齊心就事成，二百萬人齊心唔去安裝安心出行嘅店舖，支持忠於理念嘅人，就是如此，都係決心啫

藍店頂上咪唔去lor ，去到一刻樣樣都唔得所有人下定決心咪反lor

大家可唔可以唔好心虛先，唔好貪方便先

又係呢個point
你地角度：戴口罩=驚個病毒
實際上戴口罩可以=驚口罩法西斯（姐係你地），罰錢

陳雲：香港電台編導做法不光彩，拘捕合理

咁結論姐係大家都係唔同程度嘅恐懼撚

笑撚死 借問聲佢講既嘢邊個唔知？
屌區議員幫港帶防疫又係咩玩法？

大把方法，係你唔肯去想像姐

又一個傻鳩入來自暴其短。原來你哋無權勢既人都驚，連罰啲錢都唔敢。然後又面不紅耳不熱笑真係上場既人鳩做，型式主義，果然鍵盤最勇武

小弟愚昧 請大師講黎聽下 唔合作捉到再封3-14日同牌照 有咩事可唔可以叫連登仔幫鋪主交埋租

如果係攬炒巴出呢篇文，下邊放條課金link,一定大把人話佢分析獨到同風趣幽默，之後課金，

無錯。
AO話晒都係幾百人揀一個出黎的精英，
精英的思想與你不一樣，
他們絕對比普通連登仔和抗爭者聰明很多。

基本上可以肯定，抗爭者極易上政府當，
明明上當，仲以為自己抗爭緊，抗爭成功。

兒登仔睇咗內文未？
今次有邊句講講錯？

講埋哂啲阿媽係女人嘅嘢
信徒們即刻濕哂
實唔實行到唔重要
最緊要有得抽黃絲水

連xxx都唔敢 xxx可以係任何野 小學雞辯論法
一個冇權勢既人點解唔可以驚冇權勢既人？

咁又點夠你地玩 一邊反政府 一邊做政府隻狗 批鬥唔戴口罩既人

全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。
下次繼續投錯票囉，屌你個西，因為你討厭陳雲嘛。反正陳雲不會再參選。2016年立法會選舉的黃金機會已經永久失去，如果你還知道當年陳雲參選的時候為香港人籌劃過什麼議程的話。

冇錯啊 可能到時連對死亡恐懼你都可以咁樣標籤

呢幾日勁撚多陳雲條痴線佬post 明明全部都係廢話post上黎做乜尻

你會發現好多人都係對人唔對事，record 唔好就所有野都唔啱

都係啲算命佬用嚟兜嘅口術 噏唔中就改定義

就咁話鳩陳雲係癲佬人云亦云咁係咪覺得自己好撚型

咁你咪做順民lo

諗起陳雲未食藥 > 陳雲講得幾岩 > 陳雲癲左 果張圖 其實篇野前半段有道理

黃店飲食就話可以外賣 黃店健身美容果邊可以點 一年上百萬租 你地話好多方法嘛 我都係想學下野姐 方法又唔講 有建設性嘅野又唔講 黃絲淨係識講悔氣說話?

智障垃圾都有人POST出黎
樓主真係條大仆街黎

風火輪

所以香港靠包裝呃到好多人

陳雲又口臭呢我咩都睇

唔講政見 老鼠曾d片幾好睇嫁

有！ 因為係陳雲講

所以兒登反對

其實我都係睇篇文內容，上半部認同，下半就

我唔理佢之前講乜，只係佢呢個觀點認同，就是如此

自己思考囉人地都係講意見

連登一味盲反點會學到野

前半段係有道理

後半段就肯定係病發

睇佢d文好搞笑
明明上一段好正常
下一段9唔搭8

雲粉雲粉熱狗熱狗，其實即係點，我無黨派，只係識分析每件事每個觀點

不過呢度啲人都只係識人身攻擊，香港真係前途暗淡

其實前半琴日都有巴打開post 講類似觀點

全文主要就係講

你哋成日係度諗埋啲小聰明，對住呢個極權政府走精面
擺明就係唔撚work啦
你當政府傻嘅咩

但佢叫顧客同商户搞不合作運動
我都唔覺得係可行
最後都係搞死哂啲黃店

香港人不嬲都唔鍾意玩觀點上嘅討論

只要人格謀殺左你

你嘅所有觀點佢哋都話你錯

其實都係要死

你想依家死定係遲啲死

佢都心淡啦 一早屌人亂戴罩 亂探熱
社會成功製造恐懼氣氛

黃屍不願面對只能負皮

唔用就係最大能量。今日覺得個app好易hack，比佢做大個pool，到時就會出安心出行2.0，唔到你hack。

老實講
當全世界政府都會lockdown
連英超、NBA都要停嘅時候

你好難怪香港人恐懼
因為全世界政府都係恐懼撚

陳雲由day 1 已經講左「疫情」會成為政府打壓正常人既武器
由day 1已經話香港人恐懼撚 黃絲扮哂野一齊抗疫會害死香港人
由day 1 已經話鳩戴口罩會造成恐懼心理 完全無科學根據

呢度班弱智點睇?

由day 1已經係度屌佢弱智 未食藥
貼熱狗街站上黎 話佢地唔戴口罩正仆街
依家有班人突然又轉立場 政府殺到埋身終於醒覺
但都係要屌陳雲 至於屌佢咩? 搵唔到point 直接人身攻擊
利申我未參與過任何熱血公民運動 未課過金
要話我熱狗就熱狗 我屌你地老母臭系弱智黃絲豬

所以就要weight 下你係咪只係想繼續去合法地表達不滿但其實係只係面對唔到自己接受暴政，定係真真正正為咗自由放棄到眼前行益

界線我俾咗自己，要宣誓，bye ，要用app? 去機場果程咪一生人玩一次lor ，咁其他人有無底線呢？

你唔講下感染數目同死亡率？？

英美死亡率咪又係低
佢地政府咪又係嚴陣以待
有三個月英國係剎停所有經濟活動
好撚誇張

世界政府要玩great reset呀

美英死亡率同確診數大過香港好多喎

同埋要人防疫

居然要市民自費買口罩洗手液

係d黃絲精神病先咁配合

最後咪又係貧窮既人洗費多左

上年五六月 lockdown時 真係差唔多
唔通個病毒去到英美會強化咗咩

無論佢背後原因係點都好
講緊全世界嘅人都咁緊張
你真係好難怪香港人緊張埋一份

所以就算反咗共產黨，香港都會有另一個極權政府上場，因為呢班人只係識label 人，唔好信佢呀，以前佢講過乜乜乜架

恐懼係正常 香港人既民智我都唔期待咁多
但因為恐懼比人操縱 再屌番指出你地不理性既人 叫做戇鳩

符合番黃絲一貫做法 "唔通咩都唔做咩"

唔戴罩比人批鬥真心on9
有病食飯果陣咪一樣傳染
冇病戴來做咩驚咪自己戴囉

照你咁講 其實全世界人民都民智未開

緊張係因為有SARS 嘅先例，唔驚唔得

到依家我都覺得如果香港可以反到唔用口罩，大陸真係有能力放隻勁過SARS 嘅virus 落嚟俾我哋見識下

下 班黃絲區議員事實就係幫港共防疫wo
咁快唔撚記得上年咩仇B果堆係鳩咁報警篤人限聚?
黃絲既金魚記憶 唔怪之得可以幾十年黎一直投泛民
仲有 佢講既野邊個唔知? 全個連登都唔撚知啦 人地上年1-2月已經講緊武肺係廢病唔洗驚 咪撚比政府嚇到 果陣連登咩風氣你仲記唔記我呀死傻西

呢個真係痴晒線，明明大家想要自由，無病唔鐘意用咪唔用lot，鐘意用咪用lor

依家9成戴罩唔係為左防毒係為左防公審
班戇鳩仔唔戴兩個口罩出街都唔舒服
唔戴罩仲衰過屌佢地老母的

講都唔敢講嘅又算係咩人

真
所有政府都係防疫為名 打壓為實

人哋想表達嘅
咪就係正正咁樣唔撚啱囉

唔好用99%人都愚昧去合理化自己嘅愚昧
外國夠大撚把反防疫示威
香港人呢？
2020年2月已經鳩叫時代抗疫
為反而反，林鄭用廁紙抆屎，黃絲就要用手指，因為用廁紙同林鄭冇分別

食藥未?

熱狗po都唔移去政事台
好快變高登2.0

即係叫人唔好出古惑，避免共產黨有藉口升級
2021啦，共產黨搞你使乜藉口?要藉口使乜市民提供?李大導安排都得啦

如果唔係咁可以點完全抵抗？
其他方法只係走精面，不出半年又係封晒啲漏洞。

總有班撚樣慷他人之概，對畀政權迫害緊嘅同路人咁嚴謹。

典型既對人唔對事

Pinned

根本就唔使卡，太空Sim卡都 on 9，

最記得1月尾2月頭大家講緊要封關醫護罷工果陣陳雲已經係度講個疫情只係類似流感既病，屌緊班醫護係咁叫封關散播緊恐懼，佢真係睇得好遠，遠到社會大眾都會覺得佢係痴線，佢既政敵就利用呢點係咁標籤佢係精神病
陳雲以前做過局長，所以佢特別清楚管治者既思維係諗緊咩，可惜香港人唔識得珍惜呢個人

睇完樓主d對答都知咩料啦

如果認同錢大於自由，okay

你做生意定人地做生意，幫人諗埋做咩，唔諗下香港會點？
陳雲講既方向好有可能係港共既劇本你地班撚樣俾班泛民洗曬腦一見陳雲就屌

黃店係我眼中大部份都係食緊人血漫頭

老師又中

咁藍店中資返工果啲點?

唔係雲粉 但係佢講嘅嘢不無道理

有啲唔係，我係知道嘅，但混水摸魚嘅太多

其實從呢件事已經睇得出黃嘅都分兩派

一派係錢大於一切，有錢洗得鬼推磨，唔好影響我生活

另一派係自由民權大於行益，能夠放棄自身嘅利益去改變生活習性

可能由此至終呢兩派都唔係同路嘅

有冇幫政權推行惡法去奪取他人自由

中資就係幫共產黨揾錢你自己諗下有冇 咁你要屌黃店裝安心 點解唔屌啲人係中資返工? 連登仔大把人話要生計係中資做野

哦

講清楚啲，無關政見問題，就算天送咗個禮物個政權倒台，我都唔expect 會對藍嘅政見趕盡殺絕

我重視嘅係人人有自由去選擇，前題下係唔會奪取他人自由，I am not yellow nazi

抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。
全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。

唔上黎連登睇下

離地到咁撚ON9, 叫人鋪頭同客人不合作, 比人捉到賠錢係咪佢賠? 比人告坐監係咪佢幫手坐?
呢D 濕鳩政治KOL 都係ON9

講撚到2016選到佢入去就可以贏咁, 咪撚柒啦

局咩長？

全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。

其實依家呢個情況係世界前所未有
香港抗爭成本太多
敵人只係無攞住支實槍指住你個頭
雖然未完善但監控可以比大陸條件更完善
因為香港地方細人多又有錢
叫一般市民用旁觀者身份指指點點
係港共政權下做所有野都一定要成本
係呢個情況下只要有成本就會變熱狗痛腳
話你咁做係送頭
話你咁做係奶共
等等等等

所以係香港呢個咁特殊情況下
熱狗表面睇係可以立於不敗之地

咁要幾少成本先得？ 香港人底線喺邊？ 如果畫到一條出嚟人人共識，過咗就人人出嚟反得唔得？

呢d野有人答到就世界和平啦
重點係熱狗只要有黃絲寄身就會不死

所以依家有批人覺得安心出行過咗佢哋底線，出嚟話不如一齊去反就唔得？ 點解要屈人熱狗？

覺得無問題嘅咪唔反lor ，到時呢班反嘅人咪被邊緣化，一係離開香港，一係就唔再理任何事變返港豬。我身邊全部都係因為初初滿心咁諗住一齊反，反反下見啲人係咁退，就絕望到咩到唔理。呢啲事都係周而復始，人人都希望自己無損失，咁就唔好指責他人

亂過馬路 亂泊車 周街食煙
夠係犯法罰錢啦
每日都大把人做啦
陳雲今次我就buy佢
唔裝個app照去食飯
不過一定有班防疫撚篤灰

岩呀

講到好似你用安心出殯港共就唔會推手機實名制咁

所以？
一係就比港共砌，香港爆得無咁勁
一係就全部唔帶罩亂出街野到外國咁
從來問題都唔係係市民想抗疫
而且市民阻止唔到港共以抗疫作借口打壓

倒轉咁講 反app同熱狗突然意見一致
呢一點又係要你地獨立思考

Fuck you old man! You're right but go take some pills.

我反app ，佢又反app，又點？
是旦啦，你咪當我熱狗lor，唔洗理我所持嘅道理
Yellow nazi，我啲fd 教我嘅term

對人唔對事嘅你，我仲可以講咩道理

抵制 其實好重要

又廢病論
收皮啦波台狗
又將個病同港共on9措施捆綁 正一死傻鳩
你隻國師出街都戴緊口罩㗎
香港人自救識自動戴罩啫
關你老母陳雲撚事咩

佢啲logic：熱狗呼吸，所以其他人唔應該呼吸

我唔用又吹得我L漲

咁港共推行安心出行
呢班人喺度排斥反app 嘅人做熱狗
咁呢班所謂嘅熱狗又有冇話呢班人喺港共嘅奸世？

大佬，呢啲係咩logic 黎架？ 我讚同一個論點就被熱狗

老人家最忌講科技, 一講就露底

點撚樣唔畀人有另一部電話呀, 卡都冇喎

有冇人可以技術上講吓點先做得到

好多國家都有人出嚟反lockdown 強制戴口罩
但連登仔就笑鳩人哋

你呢番話好似講緊啲熱狗要自己無損失，就只做軍師指點江山鬧全世界，但自己唔落場

你點知反對app 嘅人無落場？ 你點知佢哋無罷工無被秋後？

陳雲唔關我事，我無追隨任何政黨，只係佢呢篇文頭半part 我認同，呢半part 就on99，就是如此

其實咁講，邊個撐app ? 出面話用鬼卡、鬼機、用aeroplane mode 去scan 既都算係撐app ? 其實好多人反，係大家對個手法有唔同諗法對嗎？

分析

我嘅意見係由第一步已經開始縮，堂堂正正咁唔用app 都唔嘗試，明明呢邊先係道理，遊戲未開始玩就縮，真係玩完

今時今日局面，好大程度係防疫撚有份造成

唔會執法同票控架傻鳩

啲黃C以為自己好醒

「違反政策者罰停業14日，負責人最高罰款5萬元，監禁半年。」

間鋪比人周到要罰5萬，叫人抵抗？5萬蚊陳雲幫佢比？

岩丫示威都係犯法，連登仲叫人抵抗，你代班義士坐？

所以依加咪冇人出黎抗爭囉

陳肇始：會將「使用安心出行」納入法例 希望市民建立記錄行蹤的習慣

諗縮數，等坐監啦你，我做熱狗算

無用架，巴打，見住呢啲人，我都係放棄去食藍店算，真心連反都唔反，仲俾人熱狗化，咁我仲為咩幫襯黃店

牛年快樂

人手9寫資料咪得囉
而家諗到d方法點樣不合作，國屍就話d方法唔得，話「不合作就可以」咁點樣不合作？

港共做野會理人意見？ 你講到港共咁聽民意

唔好因人廢言咁低質
唔用個垃圾app好合理

早兩日個post仲話抗爭見好就收，唔好叫價太高
都戇撚鳩。

現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。

智障得過2021仲驚個垃圾肺炎？

返去高登啦死熱狗